[區議會選舉］你若放棄 誰衛我城？

聽日就係區議會選舉
一如既往建制陣營一定種票、賄選、甚至係一箱箱嘅黑票喺黑警嘅護送下送入去

喺呢幾個月發生嘅種種事
612、721、831、101、1111、中大理大事件
陳彥琳、周梓樂 加埋無數自殺同被自殺嘅咁多位手足

足以證明港共、中共為咗個政權穩定
再冇人性嘅事佢地都會做得出

所以
大家自己諗下，經過呢幾個月
你憎泛民、熱狗、本土多啲
定憎民建聯、經民聯、工聯會、新民黨多啲？
兄弟爬山、各自努力唔單止係口號
都係和理非同勇武互相嘅承諾

投乜唔投乜
我相信大家心裡面已經有答案

一個人嘅力量好少，但夾埋一齊其實好大
香港人喺呢幾個月造就無數嘅奇蹟
可唔可以延續落去？
你若放棄 誰衛我城？

Push

唔該睇完嘅幫推一下
如果上到熱門阻分化
已經好有用

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖